msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/project\n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-17T19:09:27+00:00\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: json2po\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "NextGen"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Next Generation WordPress Experience"
msgstr "차세대 워드프레스 경험"

#. Author of the plugin
msgid "GoDaddy"
msgstr ""

#: includes/class-edit-site.php:45
msgid "Setting to disable or enable NextGen administration dashboard shortcut."
msgstr "NextGen 관리 알림판을 비활성 또는 활성으로 설정 바로가기."

#: includes/class-edit-site.php:91
msgid "Headline"
msgstr "헤드라인"

#: includes/class-edit-site.php:92
msgid "Text"
msgstr ""

#: includes/class-edit-site.php:93
msgid "List"
msgstr "목록"

#: includes/class-edit-site.php:94
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: includes/class-edit-site.php:95
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: includes/class-edit-site.php:96
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: includes/class-edit-site.php:97
msgid "Call To Action"
msgstr "콜투액션"

#: includes/class-layout-selector.php:84
msgid "Generic"
msgstr "일반"

#: includes/class-layout-selector.php:110
msgid "Image category."
msgstr "이미지 카테고리."

#: includes/class-publish-guide.php:131
msgid "Display Publish Guide."
msgstr "게시 가이드를 표시합니다."

#: includes/class-site-design.php:339
msgid "Error processing your request."
msgstr "요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: includes/class-site-design.php:363
msgid "A design_style must be passed."
msgstr "design_style 전달되어야 합니다."

#: includes/class-site-design.php:375
msgid "An available design_style must be passed."
msgstr "사용 가능한 design_style 전달되어야 합니다."

#: build/common.js:1 packages/common/src/tooltip/index.js:28
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:16
msgid "Would you like to keep using the GoDaddy Site Editor?"
msgstr "계속해서 GoDaddy 사이트 편집기를 사용하시겠습니까?"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:19
msgid ""
"We want to make sure you have the right tools to build your site. You are "
"currently using the GoDaddy Site editor, which gives you all of WordPress "
"plus a way to customize your design, edit your pages, and manage your pages, "
"all from one place."
msgstr ""
"귀하가 사이트를 구축할 수 있는 적절한 도구를 보유하고 있는지 확인하고 싶습니"
"다. 귀하는 현재 GoDaddy 사이트 편집기를 사용하고 있습니다. 모든 워드프레스 플"
"러스를 사용하면 한 곳에서 디자인을 사용자 정의하고, 페이지를 편집하며, 페이지"
"를 관리할 수 있습니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:21
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:21
msgid "Would you like to keep building your site with the GoDaddy Site Editor?"
msgstr "계속해서 GoDaddy 사이트 편집기로 사이트를 구축하시겠습니까?"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:27
msgid "Yes, keep using GoDaddy Site Editor"
msgstr "예. 계속 GoDaddy 사이트 편집기를 사용합니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:32
msgid "No, I’d like to see other options"
msgstr "아니요. 다른 옵션을 사용합니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:38
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:75
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:26
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:46
msgid "We’re sorry this wasn’t the right fit for you"
msgstr "귀하에게 적합하지 않다니 유감입니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:49
msgid "Could you tell us why?"
msgstr "이유를 알려주시겠어요?"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:52
msgid "Tell us why this wasn’t the right fit for you…"
msgstr "귀하에게 적합하지 않은 이유를 알려주세요..."

#: build/editorPreferenceModal.js:1 build/wpAdmin.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:61
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:109
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:140
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:169
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:202
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:45
#: packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:68
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로 이동"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:68
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:87
msgid "Let’s find you a better fit"
msgstr "더 적합한 옵션 찾기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:89
msgid "Here are some other options to explore:"
msgstr "다음은 탐색할 수 있는 몇 가지 옵션입니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:93
msgid "Switch to the default WordPress editor"
msgstr "기본 워드프레스 편집기로 전환하기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:98
msgid "Switch to a 3rd party page builder"
msgstr "타사 페이지 빌더로 전환하기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:103
msgid "Talk to someone about my options"
msgstr "내 옵션에 대해 얘기하기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:113
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:123
msgid "Switching to the default WordPress editor"
msgstr "기본 워드프레스 편집기로 전환하는 중"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:126
msgid "You should switch to the default WordPress editor if:"
msgstr "기본 워드프레스 편집기로 전환해야 하는 경우:"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:128
msgid "You want to use a different theme"
msgstr "다른 테마를 사용하고 싶은 경우"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:129
msgid "You are familiar with and/or prefer to use default WordPress"
msgstr "기본 워드프레스 편집기 사용에 익숙하거나 선호하는 경우"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:133
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:162
msgid ""
"Once you switch, this site will no longer work with the GoDaddy Site Editor, "
"so you won’t be able to come back."
msgstr ""
"전환하면 이 사이트는 더 이상 GoDaddy 사이트 편집기로 작업할 수 없으므로 다시 "
"되돌릴 수 없습니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:135
msgid "Ready to switch this site to the default WordPress editor?"
msgstr "이 사이트를 기본 워드프레스 편집기로 전환할 준비가 되셨나요?"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:144
msgid "Switch to Default"
msgstr "기본으로 전환하기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:156
msgid "Switching to a 3rd Party Page Builder"
msgstr "타사 페이지 빌더로 전환하는 중"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:159
msgid ""
"A 3rd party page builder is a WordPress plugin that you install on your "
"site, that allows you to build and design pages."
msgstr ""
"타사 페이지 빌더는 귀하의 사이트에 설치하는 워드프레스 플러그인으로 페이지를 "
"구축 및 디자인할 수 있습니다."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:164
msgid "Ready to switch this site to a 3rd party page builder?"
msgstr "이 사이트를 타사 페이지 빌더로 전환할 준비가 되셨나요?"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:173
msgid "View Plugins"
msgstr "플러그인 보기"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:188
msgid "Expert help is on the way"
msgstr "전문가 지원 진행 중"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:197
msgid "Contact our GoDaddy guides to get started."
msgstr "시작하려면 당사 GoDaddy 가이드에 문의하세요."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:206
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:221
msgid "Redirecting you to the WordPress Admin…"
msgstr "워드프레스 관리자로 리디렉션 중..."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/default.js:231
msgid "Redirecting you to WordPress plugins…"
msgstr "워드프레스 플러그인으로 리디렉션하는 중..."

#: build/editorPreferenceModal.js:1
#: packages/editor-preference-modal/src/workflows/feedback.js:19
msgid ""
"We appreciate your feedback and want to make sure you have the right tools "
"to build your site. You are currently using the GoDaddy Site editor, which "
"gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your "
"pages, and manage your pages, all from one place."
msgstr ""
"피드백을 제공해 주셔서 감사드리며 귀하가 사이트를 구축할 수 있는 적절한 도구"
"를 보유하고 있는지 확인하고자 합니다. 귀하는 현재 GoDaddy 사이트 편집기를 사"
"용하고 있습니다. 모든 워드프레스 플러스를 사용하면 한 곳에서 디자인을 사용자 "
"정의하고, 페이지를 편집하며, 페이지를 관리할 수 있습니다."

#. translators: Default label for the Document sidebar tab, not selected.
#: build/editSite.js:16
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:33
msgid "Document"
msgstr "문서"

#. translators: ARIA label for the Document sidebar tab, selected. %s Document label.
#: build/editSite.js:17
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:40
msgid "%s (selected)"
msgstr "%s(선택됨)"

#. translators: ARIA label for the Document sidebar tab, selected. %s Document label.
#: build/editSite.js:17
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:47
msgid "Block (selected)"
msgstr "블록(선택됨)"

#. translators: Text label for the Block Settings Sidebar tab.
#. translators: Data label for the Block Settings Sidebar tab.
#: build/editSite.js:17 build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:49
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:70
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/settings-header/index.js:74
msgid "Block"
msgstr "블록"

#. translators: Text label for the Block Settings Sidebar tab.
#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-visibility/index.js:17
msgid "Visibility"
msgstr "표시 유형"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-schedule/index.js:16
msgid "Publish"
msgstr "게시"

#: build/editSite.js:18 build/siteContent.js:15
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-trash/index.js:30
#: packages/site-content/src/post-menu-actions.js:122
msgid "Really delete?"
msgstr "정말 삭제할까요?"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-trash/index.js:35
msgid "Delete this page"
msgstr "이 페이지 삭제"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-title/index.js:37
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-title/index.js:42
msgid "Display on page"
msgstr "페이지에서 표시"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/post-status/index.js:23
msgid "Page details"
msgstr "페이지 세부 정보"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/featured-image/index.js:31
msgid "Featured image"
msgstr "추천 이미지"

#: build/editSite.js:18 packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:49
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:50
#: packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:54
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: build/editSite.js:18 packages/edit-site/src/components/sidebar/index.js:57
msgid "Close settings"
msgstr "설정 닫기"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:36
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:54
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:76
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:77
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:87
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/header/more-menu/index.js:57
msgid "More tools & options"
msgstr "도구 및 옵션 더 보기"

#: build/editSite.js:18
#: packages/edit-site/src/components/mobile-nav/index.js:40
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-comment.js:25
msgid "Tell us about your experience… (optional)"
msgstr "귀하의 경험을 알려 주세요(선택 사항)..."

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-comment.js:32
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-success.js:15
msgid "Thank you for sharing your feedback with us"
msgstr "피드백을 공유해 주셔서 감사합니다."

#: build/feedbackModal.js:1
#: packages/feedback-modal/src/feedback-modal-success.js:21
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. translators: %1$s is a placeholder for the site's url.
#: build/feedbackModal.js:1 build/publishGuide.js:16
#: packages/feedback-modal/src/index.js:106
#: packages/feedback-modal/src/index.js:117
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:120
msgid "Give feedback"
msgstr "피드백 제공하기"

#: build/feedbackModal.js:1 packages/feedback-modal/src/index.js:118
msgid "How would you rate your experience?"
msgstr "귀하의 경험을 어떻게 평가하시겠어요?"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:5
msgid "Fashion"
msgstr "패션"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:9
msgid "Home Decor"
msgstr "홈 데코"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:13
msgid "Coffee"
msgstr "커피"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:17
msgid "Construction"
msgstr "건설"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:21
msgid "Art"
msgstr "예술"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:25
msgid "Baking"
msgstr "베이킹"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:29
msgid "Fitness"
msgstr "피트니스"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-category-defaults.js:33
msgid "Landscaping"
msgstr "조경"

#: build/layoutSelector.js:1 packages/layout-selector/src/search.js:171
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: build/layoutSelector.js:1
#: packages/layout-selector/src/image-categories.js:23
msgid "My site is about:"
msgstr "내 사이트 분야:"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:65
msgid "Cache cleared"
msgstr "캐시 삭제됨"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:86
msgid "Site Editor"
msgstr "사이트 편집기"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:116
msgid "Main menu"
msgstr "기본 메뉴"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:139
msgid "WordPress Management"
msgstr "워드프레스 관리"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:144
msgid "Manage Plugins"
msgstr "플러그인 관리"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:150
msgid "Manage Site Menus"
msgstr "사이트 메뉴 관리"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:156
msgid "Customize Site Design"
msgstr "사이트 디자인 사용자 정의"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:162
msgid "Manage Users"
msgstr "사용자 관리"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:168
msgid "Manage Comments"
msgstr "댓글 관리"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:175
msgid "WordPress Admin"
msgstr "워드프레스 관리자"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:181
msgid "Hosting"
msgstr "호스팅"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:187
msgid "Hosting Overview"
msgstr "호스팅 개요"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:195
msgid "Hosting Settings"
msgstr "호스팅 설정"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:201
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:210
msgid "Editor Preference"
msgstr "편집기 기본 설정"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:214
msgid "Is this editor right for you?"
msgstr "이 편집기가 마음에 드시나요?"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:215
msgid "Learn about other WordPress site building options here."
msgstr "여기에서 다른 워드프레스 사이트 구축 옵션에 대해 알아보세요."

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:222
msgid "Flush Cache"
msgstr "캐시 플러시"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:229
msgid "Connection Management"
msgstr "연결 관리"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:233
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:242
msgid "Give Feedback"
msgstr "피드백 제공하기"

#: build/logoMenu.js:1 packages/logo-menu/src/index.js:251
msgid "Help & Support"
msgstr "도움말 및 지원"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:20
msgid "Make the design your own"
msgstr "자신만의 디자인 만들기"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:21
msgid "Update the colors, fonts and change the look and feel of your site."
msgstr "색상, 글꼴을 업데이트하고 사이트의 모양과 느낌을 바꾸세요."

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-design.js:31
msgid "Customize"
msgstr "사용자 지정"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:20
msgid "Review and add pages"
msgstr "페이지 검토 및 추가"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:21
msgid "We got you started with a few. Add more pages and content."
msgstr "적은 분량으로 시작했으니 페이지와 콘텐츠를 더 추가하세요."

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-content.js:32
msgid "Manage pages"
msgstr "페이지 관리"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:131
msgid "website logo"
msgstr "웹사이트 로고"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:136
msgid "Add your site info & brand"
msgstr "사이트 정보 및 브랜드 추가"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:137
msgid ""
"What’s the name of your site and what’s it’s purpose? Add a logo if you have "
"one."
msgstr "사이트의 이름과 사이트의 목적은 무엇인가요? 로고가 있으면 추가하세요."

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:147
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:153
msgid "Site title"
msgstr "사이트 제목"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:159
msgid "Site description"
msgstr "사이트 설명"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:169
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:183
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:187
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:200
msgid "Upload site logo"
msgstr "사이트 로고 업로드"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:205
msgid "Replace Logo"
msgstr "로고 대체"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:215
msgid "Remove Logo"
msgstr "로고 제거하기"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:237
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/site-info.js:244
msgid "Do this later"
msgstr "나중에 하기"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:27
msgid "Add your domain"
msgstr "귀하의 도메인 추가"

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:28
msgid ""
"Look more professional and make it easier for customers to find your website."
msgstr ""
"보다 전문가다운 모습을 보이면서 고객이 귀하의 웹사이트를 쉽게 찾을 수 있도록 "
"하세요."

#: build/publishGuide.js:15
#: packages/publish-guide/src/publish-guide-items/add-domain.js:47
msgid "Add domain"
msgstr "도메인 추가"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:44
msgid "Your site is live on"
msgstr "귀하의 사이트 게시 도메인:"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:57
msgid "Time to celebrate and"
msgstr "멋진 소식을 축하하고"

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:57
msgid "share the great news."
msgstr "공유할 시간입니다."

#: build/publishGuide.js:15 packages/publish-guide/src/success-view.js:70
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:84
#: packages/publish-guide/src/success-view.js:99
msgid "Check out my new website!"
msgstr "내 신규 웹사이트 확인하기!"

#. translators: %1$s is a placeholder for the site's url.
#: build/publishGuide.js:16 packages/publish-guide/src/success-view.js:102
msgid ""
"I just published my website at %1$s, come check it out and let me know what "
"you think!"
msgstr ""
"%1$s에 내 웹사이트가 게시되었습니다. 오셔서 확인하시고 의견을 알려주세요!"

#: build/publishGuide.js:16 packages/publish-guide/src/success-view.js:129
msgid "Hide this guide"
msgstr "이 가이드 숨기기"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Design Customizer"
msgstr "디자인 사용자 정의 기능"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Click here to update your colors, fonts and feel of your site."
msgstr "사이트의 색상, 글꼴 및 느낌을 업데이트하려면 여기를 클릭하세요."

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Site Contents"
msgstr "사이트 콘텐츠"

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Click here to add and manage the pages for your site."
msgstr "사이트에 페이지를 추가하고 관리하려면 여기를 클릭하세요."

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Getting Started Guide"
msgstr "시작 가이드"

#: build/publishGuide.js:16
msgid ""
"Once you're done selecting your site style and colors, click here to "
"continue publishing your site."
msgstr ""
"사이트의 스타일과 색상을 선택하고 나면 여기를 클릭하면 귀하의 사이트를 게시"
"할 수 있습니다."

#: build/publishGuide.js:16
msgid "Publish Guide"
msgstr "게시 가이드"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:51
msgid "Select an action"
msgstr "작업 선택"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:68
msgid "Rename"
msgstr "이름 변경"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:80
msgid "Really set as homepage?"
msgstr "홈페이지로 설정하시겠습니까?"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:91
msgid "Set as homepage"
msgstr "홈페이지로 설정"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:101
msgid "Unpin post"
msgstr "게시물 고정 해제"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:101
msgid "Pin post"
msgstr "게시물 고정"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:111
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:133
msgid "Delete Page"
msgstr "페이지 삭제"

#: build/siteContent.js:15 packages/site-content/src/post-menu-actions.js:133
msgid "Delete Post"
msgstr "게시물 삭제"

#. translators: %s is the page title.
#: build/siteContent.js:16
msgid "\"%s\" set as the homepage."
msgstr "‘%s’이(가) 홈페이지로 설정되었습니다."

#. translators: %s is the page title.
#: build/siteContent.js:16
msgid "(no title)"
msgstr "(제목 없음)"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:17
msgid "\"%s\" has been deleted."
msgstr "‘%s’이(가) 삭제되었습니다."

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:17
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: build/siteContent.js:17
msgid "Trashing failed"
msgstr "삭제 실패"

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:18
msgid "\"%s\" has been duplicated."
msgstr "‘%s’이(가) 복제되었습니다."

#. translators: %s is the post title.
#: build/siteContent.js:18
msgid "Duplication failed"
msgstr "복제 실패"

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:19
msgid "A new %s has been created."
msgstr "신규 %s이(가) 생성되었습니다."

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:20
msgid "Could not create a new %s."
msgstr "신규 %s을(를) 생성하지 못했습니다."

#. translators: %s is the post type's name.
#: build/siteContent.js:20
msgid "Drafts"
msgstr "초안"

#: build/siteContent.js:20
msgid "Site contents"
msgstr "사이트 콘텐츠"

#: build/siteContent.js:20
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#. translators: accessibility text for the footer landmark region.
#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:86
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:98
msgid "Color Palettes"
msgstr "색상표"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/color-palette-preview.js:103
#: packages/site-design/src/font-preview.js:85
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/design-preview.js:58
msgid "Design Styles"
msgstr "디자인 스타일"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/design-preview.js:62
msgid ""
"Easily explore curated design styles, then customize your colors and fonts "
"to get the perfect fit."
msgstr ""
"엄선된 디자인 스타일을 쉽게 탐색한 다음 귀하에게 딱 맞는 색상 및 글꼴로 사용"
"자 정의합니다."

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:38
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:43
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:48
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:93
msgid "Base size"
msgstr "기본 크기"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:98
msgid "Font size"
msgstr "글꼴 크기"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-size-picker.js:125
msgid "Heading Scale"
msgstr "머리글 크기 조정"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:50
msgid "Custom Font Options"
msgstr "사용자 정의 글꼴 옵션"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:57
msgid "HEADING"
msgstr "제목"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:59
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:101
msgid "Font"
msgstr "글꼴"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:72
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:115
msgid "Weight"
msgstr "두께"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:85
#: packages/site-design/src/font-advanced.js:128
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:98
msgid "Heading font size"
msgstr "머리글 글꼴 크기"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-advanced.js:99
msgid "BODY"
msgstr "본문"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:123
msgid "The quick brown fox jumped over the lazy dog."
msgstr "다람쥐 헌 쳇바퀴에 타고파."

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:131
msgid "Hide font sizes"
msgstr "글꼴 크기 숨기기"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:131
msgid "Edit font sizes"
msgstr "글꼴 크기 편집"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:43
msgid "Fonts"
msgstr "글꼴"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/font-preview.js:49
msgid "Font Pairings"
msgstr "글꼴 페어링"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/index.js:154
msgid "Site design"
msgstr "사이트 디자인"

#: build/siteDesign.js:15 packages/site-design/src/index.js:165
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:52
msgid "This will change your site editor, too"
msgstr "귀하의 사이트 편집기도 바뀌게 될 것입니다."

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:54
msgid ""
"You are currently using the GoDaddy Site Editor with the Go theme, which "
"gives you all of WordPress plus a way to customize your design, edit your "
"pages and manage your pages, all from one place."
msgstr ""
"귀하는 현재 Go 테마가 포함된 GoDaddy 사이트 편집기를 사용하고 있습니다. 모든 "
"워드프레스 플러스를 사용하면 한 곳에서 디자인을 사용자 정의하고, 페이지를 편"
"집하며, 페이지를 관리할 수 있습니다."

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:58
msgid ""
"Once you activate a new theme, this site will no longer work with the "
"GoDaddy Site Editor. Your site will switch to the default WordPress Editor "
"instead."
msgstr ""
"신규 테마가 활성화되면 이 사이트는 더 이상 GoDaddy 사이트 편집기로 동작하지 "
"않게 됩니다. 대신 귀하의 사이트는 기본 워드프레스 편집기로 전환됩니다."

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:61
msgid ""
"Ready to activate a new theme and switch to the default WordPress editor?"
msgstr ""
"신규 테마를 활성화하여 기본 워드프레스 편집기로 전환할 준비가 되셨나요?"

#: build/wpAdmin.js:1 packages/wp-admin/src/themes-optout-modal/index.js:74
msgid "Activate"
msgstr "활성화"
